{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(영종도) Grace Suite Hotel"
    },
    "text": "美しいヨンジョン島オーシャンビューを誇るヨンジョングレースホテルです。 当ホテルはヨンジョン駅から約15分~20分の距離に位置しております。 公共交通機関を利用する場合は、ヨンジョン駅から中区3番に乗ってグウッベッター船着き場で降りれば歩いて3分の距離です。 お客様の安全のため、従業員はマスクを着用しており、定期的に防疫と消毒作業を行っています。 また、客室にはiPhoneとアンドロイド充電器、香ばしいディフューザーが設置されています。 ご予約の際にベビーベッドをご希望でしたら、設置させていただいております。 ヨンジョングレースホテルは全室禁煙で、全室バルコニーがございます。 グレーススイートとファミリースイートルームのチェックイン時間は16時で、スタンダード、ファミリー、ジャグジールームのチェックイン時間は15時です。 平日のチェックアウト時間は12時で、金曜日、土曜日、祝日、連休期間および繁忙期には11時にチェックアウトしてください。 当ホテルには1階にセブンイレブンコンビニと25階にルーフトップラウンジがございます。 セブン-イレブンコンビニは毎日08時から12時30分まで営業しており、ルーフトップラウンジは11時から21時までご利用いただけます。 また、2階に位置するシーアンドビーチハウスで朝食をご利用いただけます。 干潟の時間を知りたい場合は、グーグルでヨンジョン水の時を検索してください。 予約が多い金曜日、土曜日、祝日には駐車スペースが狭く、地下駐車場が不足することがあります。 そのため、部屋1部屋あたり1台の駐車はできませんので、ご了承お願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンジョングレースホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "当ホテルはヨンジョン駅から約15分~20分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用する場合、ヨンジョングレースホテルへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "公共交通機関を利用する場合は、ヨンジョン駅から中区3番に乗ってグウッベッター船着き場で降りれば歩いて3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョングレースホテルでは従業員はどのような対策を行っていますか？",
            "answer": "お客様の安全のため、従業員はマスクを着用しており、定期的に防疫と消毒作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはiPhoneとアンドロイド充電器、香ばしいディフューザーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの設置は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際にベビーベッドをご希望でしたら、設置させていただいております。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョングレースホテルは全室禁煙ですか？",
            "answer": "ヨンジョングレースホテルは全室禁煙で、全室バルコニーがございます。"
        },
        {
            "question": "各部屋のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "グレーススイートとファミリースイートルームのチェックイン時間は16時で、スタンダード、ファミリー、ジャグジールームのチェックイン時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "平日のチェックアウト時間は12時で、金曜日、土曜日、祝日、連休期間および繁忙期には11時にチェックアウトしてください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "当ホテルには1階にセブンイレブンコンビニと25階にルーフトップラウンジがございます。"
        },
        {
            "question": "セブンイレブンコンビニの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セブン-イレブンコンビニは毎日08時から12時30分まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップラウンジの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップラウンジは11時から21時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "2階に位置するシーアンドビーチハウスで朝食をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "干潟の時間を知りたいです。教えてください。",
            "answer": "干潟の時間を知りたい場合は、グーグルでヨンジョン水の時を検索してください。"
        },
        {
            "question": "予約が多い日には駐車スペースに制約があるのでしょうか？",
            "answer": "予約が多い金曜日、土曜日、祝日には駐車スペースが狭く、地下駐車場が不足することがあります。部屋1部屋あたり1台の駐車はできませんので、ご了承お願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 712
    }
}